【永遠支持Ozil】阿仙奴20-21球迷吹水區 MCCCXCXVI

#StandWithOzil

1

thx

我燒

雲加

燒

起身睇到阿達個statement
日日tweet鳩你個sup9球會

支持ozil

張可森都撐燒

達狗偽君子

公墓員宣誓效忠呀

咁佢又冇講過自己君子

達狗

愛蛇>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>牙達

果陣都話驚佢學埋光頭啲虛偽嘢
好學唔學

愛蛇

垃圾球會

爺爺

其實有少少唔同，公務員無技能先要含，佢教波教得咁好，唔教阿狗都大把隊請佢啦，含乜鳩啫

都係個句
達蛇掌握住成隊波命運
你地想佢講咩呀？直接話係呀燒比人迫害呀咁呀？
如果高狗發癲搞事仲對唔對得住其他球員呀

我都係果句，如果雲加係度，佢一定唔會委曲求全，有一就有二，以後高層話雪邊個就邊個，罪人就係無守護領隊權威嘅阿迪達

達犬聽晚輸波請自動辭職

唔大炒都要啦

正皮

跪求爺爺回廠

真

雲加咪又係食唔住高層比人炒
如果論有撚用呀？

咁你係咪達蛇爆曬d料出黎同隊波攬炒呀
轉個頭炒左達蛇換個新領隊高狗又可以unun腳啦

雲加都成撚日委曲求全幫高層頂
無錢個陣雲加都頂唔少講唔少大話
咪撚成日神化舊人啦
衰過一次仲要衰第二次
次次都比高狗撚狗咁撚球迷先安樂
一日唔換高層，換一百個領隊咪又係一撚樣

買定下盤等收$

雖然教波老野就算把啦

但都應該請老野返黎坐board
睇住球會個發展同文化

達蛇轉職做領隊未夠一年已經經歷其他領隊做幾年都未必要處理既挑戰

痴撚線公司

Rmb

原來今日係雲加71歲生日

幫高層食晒死猫攬晒責任上身
吃力不討好
隊波表現好就好
表現差就全部係達sir責任
但事實係佢連岀邊個都冇權話事
痴撚線公司

雲爺爺至少垃圾丹尼臣都頂咗三幾年，gibbs同禾狗頂咗仲耐，你咁講其實咪就係公務員心態囉，同林鄭心諗我爆料有乜用，咪又係死，不如直接投共食死貓一樣

一開始就唔應該坐視奧斯爾咁樣嘅情況發生，同樣情況一樣可以發生係奧巴果啲身上，呢件事佢身為領隊責無旁貸。佢自己都話佢要負責，佢無講錯喎

公務員同達蛇既分別係
公務員都想政府死
但達蛇唔想阿狗死嘛

出嚟結果係一樣
我唔係話要炒阿迪達，佢教隊波都幾好，我都幾鐘意佢教波。但你唔可以因為佢教得好，鐘意佢就話佢呢件事上面無責任，兩回事嚟

有能力嘅人唔一定有風骨, so far睇佢就唔似好有風骨咁解 但真相係點要等人爆料先知

叫老嘢返嚟做主帥負責握手，牙達做助教負責戰術

達sir唔為隊波著想，唔通走去反抗中共
佢關心既只係足球，對佢黎講中國邪唔邪惡，政治既野有幾重要
唔好成日自己係港人活係中共陰霾之下，就用同一把尺度埋外地人，洗唔洗全世界都要企出黎批評中國先叫係人
呢單野爺爺都搞唔掂
一係就宜家咁揹負著沉重繼續為球隊既足球方面未來努力
一係足係媒體面前坦白，搏炒

牙達：風骨有飯食咩？唔教你阿狗，歐洲大把球會搵我教啦，仲無咁多 drama ，中意點就點

個球會價值根本就係個老闆到，老闆係奶共，下邊有唔奶？你唔奶咪炒9你，請過D奶

爺爺都係太講 "value" 一樣踢走

成日都話個 root problem 係高狗，其他人員都係次要。

我睇波我理鳩佢雪唔雪邊個其實，最緊要隊波成績好有進步，sofar達子教後隊波明顯有進步

你都唔明人講乜，我舉777只係一個例子，但核心思想係作為領隊佢唔應該因為球場外嘅因素去決定起唔起用一個球員。 清你reading咩grade

連隊波嘅球員發生咩事都話唔鳩理，仲好意思話支持緊隊波？

其實依家都係雙方各執一詞，可以係燒不甘被雪所以想spin件事。

睇吓有冇25爆料，尤其畀人清緊果班，g29/papa/細梅，不過球會應該都落緊封口令

假使上頭話左唔可以用佢
你作為只係一個受僱教練你會逆意照用？
我想問達sir係咪唔可以默默承受，一定要反抗強權，然後黯然離去先係你期望

啱
但高狗話：如果你再出奧燒，我即刻炒你

你話夾係中間係牙達仲可以做D咩？

個球會一向唔係上市公司有股東，要向公眾交代。球會一向係高狗私人財物，中意點玩就點玩。

記得華倫個仆街新加波老闆咪講"this is my club, I can do whatever I want with it"

球迷醒覺啦，呢個一味講錢既歐洲球壇已經唔係平民運動啦

其實我係支持西甲，德甲制度
你巴度武 on79，球迷可以即刻投票踢9佢走

你地有咩辦法踢9高狗走？

你係咪弱智架
唔通你期望個manager話其實係球隊高層因為政治問題唔出ozil咩
責任點會係達蛇度，明顯係高層個班la，風你老母骨咩

高層本身就無權對戰術指手劃腳㗎啦，你以前睇波一樣係咁，舉個例格拉沙話唔出碧咸就唔出碧咸？你以為費格遜會理佢？

而且你以為而家阿仙奴敢炒阿迪達咩？
我係佢就襯而家向高安基打ceo毒針爭取權力寫包單解決件事

派對

如果牙達唔聽話，炒佢搵個聽話既 （好似愛美麗）

奧燒一樣出唔到，一樣解決唔到，問題係個高狗到

佢唔需要爆料，佢唔理高層咪得囉，唔通edu幫佢交英超名單咩，你up由你up，我照做，你係咪未出嚟做嘢

外國有唔少鬼佬覺得做得好
球員唔可以大過球會

以前就係，宜家唔係啦

教練都係打工

達狗連個濕鳩三年計畫都可以講到啲球員同鳩層信
如果真係撐燒嘅話成功機會都唔少

唔理高層係咪你未出黎做嘢啊
其實根本高層on9 la，落d咁嘅order，你擺ozil入去個25人名單，之後唔出根本唔會有咁多問題

因為佢地距離我地香港人 care 果D咩中共，新疆問題遠

人地理D黑人多過你 Asians 啦

我咪講咗球壇例子囉，格拉沙同費格遜，甚至雲加同阿仙奴，開口埋口弱智

睇嚟你都係職場刷鞋仔嚟

仲係度講，你有能力唔驚人炒，本身又係管理層，駛咩人哋講乜你做乜，嘥氣啦

純粹人工問題既話，領隊都仲可以出聲，可以計下數出燒會好幾多

但係如果政治問題，都唔到達講野啦
高狗兩公婆都係生意人
如果要搞既話，淨係搞你阿狗咩

咁咪唔做囉
而家奧燒只係對反人類罪出聲就比人清算
而家牙達就係幫兇幫手滅聲

你覺得高層，老闆無能力左右下屬做既決定，覺得球會唔敢捨棄唔再聽話既達狗，咁我已經無野好講

唔對費sir指指點點係建基於對呢位僱員既信任，亦無理由打破同佢之間良好既合作關係
其實係咪真係要達sir好型咁企硬，同上面較技，搏下肅清上面班毒瘤咁浪漫？

費格遜教撚左幾耐
達蛇教左幾耐呀
同埋高狗老野都照炒啦
炒撚左達蛇換個個咪又係出唔到燒
有撚分別咩

牙達應該趁機鬥走一兩個濕鳩高層，順便加大自己話語權啦，唔通佢甘心以後都聽聽話話

save

你宜家搵個教練係雲加，費格遜，我可以話現在歐洲足壇無。時代已經改變，隊隊都分開教練權力。

雲加唔係客場成績差到咁，高安基一樣踢唔走佢，某程度上佢自己敗家啫

鬼佬唔知偉大既強國有幾大影響力
球員屌鳩trump，球隊唔會俾美國搞

甚至我估高狗最初都未知有幾大獲

斬纜 先真正奶到盡
你睇下大貓點做就知
咁樣落去隨時比錢解約

永遠都係邊個係有錢邊個老闆
宜家高層係高狗同佢仔

點踢走出糧畀你果個

費格遜咩level，達蛇咩level啊
達蛇根本冇得揀，爆料就會亂軍心
而家又要比你呢d職場高手話冇風骨

有冇人譯下奧燒篇文講啲咩??

某程度上我理解達狗無乜得選擇，有啲啲同情佢
但事實上佢做緊嘅嘢係助紂為虐，我絕不苟同

達狗

唔做
請第個聽話既，咪一樣出唔到，有咩分別？

佢唔踢走雲加係因為當時仲係生金蛋

醒目既就唔會畀中共偷雞40年啦

係咁，已經去到好似6國個個心懷鬼胎，最後被秦國統一局面

理性討論，唔係好明你concept，即係你覺得阿迪達驚畀人炒所以佢由高層伸手入自己屎眼(更衣室)係合理嘅事？

唔係話要佢攬炒，但你唔show muscle同手腕，你以後講鐵血治軍係無說服力，因為大家都知你無權威性，好似auba會知如果佢得罪高層，你係保唔到佢

訓咗無睇
奧燒IG有冇暗示咩原因冇得踢？
長期插我果班師兄
訓醒屌我/死雞撐飯蓋未？

生完金蛋比錢佢買人咪又係教到成碌柒咁
買埋咩細梅沙卡番黎都唔撚識教

某程度上我理解____(港共官員)無乜得選擇，有啲啲同情佢
但事實上佢做緊嘅嘢係助紂為虐，我絕不苟同

達哥初出茅廬，你想佢點？
強如哥狗都要含油王

根本現代教練已經無爺爺，費格遜呢D強人，全部歐洲球會已經改變營運方式

講咗啦，大把手段可以暗頂啦，唔絕對服從唔代表要全面反抗，你話唔reg，我reg咗唔畀打PL淨係打盃仔得唔得先

同埋唔明白你講嘢點解要陰陽怪氣，平時講嘢都咁串？

你同牙鏟講既野一樣
而家唔做係一個表態

點解呢度啲老鬼轉哂口風？
好想cap圖睇前後對比

啊

無錯
所以你可以鬧港共，牙達

但我可以話你換第個一樣，就好似689落來，咪一樣有一個777，777落來一樣有第個聽話

個 root problem 根本唔係呢班人，係高狗，中共

佢地一日唔躝，根本無咩分別

你頭先講既做法根本唔係暗頂而亦睇唔唔到奧燒個case 可以點暗頂
公司有個project 搵你做pic 但你老細點名你唔可以用某個員工 你一係照用佢 一係唔用佢 有咩暗唔暗頂

港共係全心想整死香港整死港人
達蛇係咪想整死阿狗整死球迷呀？
你覺得係既我無野好講

明白，但改變唔到奧燒問題，改變唔到個球會奶共

真，前幾年想買盤個油王快啲出手狙擊濕鳩高安基啦

之前愛華頓個個咪話想買 高狗唔賣呀麻

可以呀，咁你唔頂而家單嘢衰咗你咪要狽鑊囉，唔好係度同我呻乜撚無辜啦

唔頂返去再deal，炒咗你就要食死貓㗎啦，咁簡單咋嘛

係唔合理，咁係咪想違抗就違抗到
文字獄都一樣唔合理，我地係咪要無視受害風險，依然大聲說政權既不是
我覺得你輕視左佢宜家既立場，竟然仲覺得佢可以試下鬥走一兩個高層，有本錢避免被炒，或者佢比我地想像中更想同球隊一齊係足球方面前進，離隊另覓新家唔係佢希望既選擇
所謂不畏強權都要睇情況，下下一滿腔熱誠就以卵擊石，半澤直樹咩

我支持隊波淨係關心球會成績，點解要理球員發生咩事？你個客會唔會理你自己發生咩事，最緊要有貨交

之前生金蛋鳩基梗係攬住唔放，而家蝕錢

兩者都係幫主子execute order 姐
係某d球迷角度阿迪達不作為，隱瞞，誤導球迷一樣係破壞緊阿仙奴core value

睇左報導 達sir真係癡撚線 將所有嘢攬曬上身 話唔關減薪同場外行為事 完全係實力入唔到最佳陣容 仲話之前燒係好用 但家陣已經冇用

打工仔係咁
你地香港人宜家鬧 777 多D定中共
咪一樣
打工就係幫老闆孭鍋，食死貓

你地香港人

條友講野好奇怪陰陽怪氣
高狗叫你唔reg，你reg，已經死左啦

係我問得唔清楚定點你話可以係咩意思照用？
番工不嬲都係動輒得咎架啦 我無話唔用佢之後搞唔掂老細唔會追究喎
我亦唔係講緊達要出聲定聽order 我只係問緊你所謂既暗頂 暗係邊度

其實我真係唔擔心阿迪達會畀人炒，第一佢證明咗自己能力，第二以阿仙奴方針同體質根本唔會請到乜嘢名帥喺後雲加時代幫手rebuild

你覺得可以請到邊個

港共做緊嘅嘢係奶佢米飯班主
高狗做緊嘅嘢係奶佢嘅既得利益
本質上佢哋係無分別

港共某個官員要為老細護航同達狗其實無分別
佢哋有無得揀？係咪好心甘情願？好大機會唔係

但我可以肯定佢哋做嘅嘢都係助紂為虐

打錯
我地
一樣

現實最容易既選擇一定係屈服 其次係走人 要組織內變革有幾難香港人仲未明咩

林鄭:逃犯條例係特區政府主動提出，並非中央介入

叫法明尼買起阿仙奴可能得

奧燒問題一律建議睇第二隊

佢內部爭取唔大大聲講就不作為咩
如果佢無做過任何野，燒就唔會同佢🤜🏻🤛🏻啦
亦都唔會係篇文到專登讚佢

誤導同隱瞞係事實，但我覺得佢都無得揀
爆出黎球隊肯定大鑊過而家雪燒

我講得衰陽奉陰違，對阿迪達嚟講，reg完同你班高層耍太極完事啦，仲想點，因為ozil炒埋我？你請邊個教

其實牙達已經逼走左 Raul

咁你又點知達蛇唔係刷鞋仔？

佢背後有做嘢我信係有嘅，但而家係滿盤皆輸，reg唔到真係有啲太fail，完全係畀位ozil入

依件唔係穿櫃桶底點會

總之鬧中共仆街，高狗仆街，阿仙奴球會都仆街，牙達都仆街

但都係我地嘈，球員係公眾人物，係咁

達100%係打工仔
轉會阿記後對愛華頓入波幾乎想錫章
柏金後第一個阿記退役隊長
第二日del晒social media 阿仙奴既相

唔好意思，我覺得佢係未有能力同高層撐衡，就算係爺爺面對，唔被炒都一樣會同公司留下裂痕，如果今次中共既壓力真係同奶共adidas有關係，達逆意就即係倒公司米，做算做好離職準備佢都玩唔起
只能夠講你真係好遲利，咩情況你都希望堅持己見
不屈服，我思路真係跟唔黎

我雖勢弱言輕，決不虛作無聲

都係果句，其實阿迪達反唔反抗，ozil走唔走都唔係重點，重點係自己支持咗十幾廿年嘅球會而家變到咁刻薄寡恩，而無人阻到佢哋，真係好失望

無錯，認同
但唔好因為情緒，就拎達黎出氣，佢既立場已經好為難，無勇氣衝出黎抵抗唔值得怪責

自從高狗入來，從來無好過

唔少回覆都答咗你我點睇，大家阿狗手足討論，唔駛開口埋口弱智嘅，我一樣可以串鳩你好似好過癮咁，但我唔會，請自便

我同情達狗，佢可以做嘅嘢唔多
但佢做嘅嘢絕對係要屌

我雖勢弱言輕，決不虛作無聲！

同埋講真 達蛇應該有power擺ozil入隊做正選 但大家又諗下佢嘅實力又係唔係必然正選出佢又唔係贏到波 仲要有機會連自己個位都俾高層郁 唔通為義氣幫ozil出頭咩

如果呢個係美欺應該唔同講法

睇波淨係睇成績
咁同啲藍屍淨係睇錢有咩分別

之前都唔覺有咁衰，最多叫孤寒啲
咁我哋起球場+想自負盈虧我覺得concept都啱嘅，至於無冠，睇咁多年仲唔化咩

無錯
球會價值都係球隊一部分
問題係我地改變唔到阿仙奴係奶共事實

高狗食屎啦

未試過咁撚sad 唉

而家都慘，單嘢畀board擺上檯
然後ozil係social media就即刻嚟嘢致命傳送

高狗份糧都真係唔易賺

屌你老母高狗

搞撚到阿仙奴越黎越狗

屌你老味 我撐撚左十幾年 比高狗一獲搞撚臭哂

好似好多球會個方針係個教練無得決定買賣球員
好似<<money ball>>咁，買人部決定買乜就乜，賣乜就乜
教練夜晚想出既球員，可以朝早比人送走

迷燒黨都冇咩好講
唯有 雲加

愛蛇反燒都會出燒
愛蛇胸襟廣闊

越描越黑

有無手足睇埋今季同燒一齊quit Arsenal

Ozil係咪帶埋Saliba 屌過達狗老母？

其實戰績對牙狗高層黎講無你講到咁重要架咋
班老細高層負責出糧請人炒人 你同佢作對 佢咪雞你 就係咁簡單
如果牙狗戰績差落去 佢地最多咪收水唔投資 靠轉播 商品 正常情況下賣波飛果啲 都有得佢賺啦一定
牙達係重要 但我覺得高層唔會比佢大到

達sir 如果你比人威脅就眨兩下眼

係美斯C朗嘅直接屌埋中共老母都得

我嘅心同雲加一齊quit咗

自負盈虧講就好聽
咪又係之前爺爺年年前四 佢唔想科水嘅藉口
條撚樣搞金塊呢啲有無自負盈虧呀
free agent 之前不知幾揼本簽人

話我賣廠，試問我又點樣賣廠呢？🥺

我意思係，阿達其實唔怕大，就算畀人雞佢都唔驚失業啦，假假哋都有兩隻盃仔在手

畀佢去著啲油王隊隨時又多一個哥迪奧拿

雲爺爺是我最想留住的幸運

愛美麗是我最想留住的教練

睇波唔睇成績咁睇乜，唔睇成績就唔駛成日屌和波輸波又話要前四歐聯乜柒乜柒啦。你同政府講求學不是求分數呢啲on9野有乜唔同。呢間球會管理確係垃圾，但如果你話雪臭燒就話球會仆街又盛，依家球會係咪無出糧比佢先，你可以屌球會對臭燒處理好差，但球會已經做咗佢作為腦細責任（有出糧）

睇波睇成績唔係問題，問題係點解你仲會睇緊阿仙奴.........

如果睇波齋講成績
呢個世界中下球隊，次級聯賽唔會有球迷了

停擺前不停出özil，
停擺後一場唔出。

講真有willock後備上陣果啲場次，是但一場塞özil去踢而唔擺willock，如果özil踢得差，球迷都仲會一齊撐你雪到佢完季。

而家不明不白就踢左人出名單，訓練上既不濟球迷又睇唔到，咁搞法同分化班阿迷冇乜分別。

球員迫宮 炒牙達算啦
爺爺看看守領隊
看守到死唯止

阿達都係打份工 夾係中間好辛苦
黑警都係打份工 夾係中間好辛苦

富士康夠有出糧俾員工啦
你唔去問下啲員工 喂 你有糧出 做咩跳樓吖
人生價值觀淨係得錢同成績？
無錯 宜家講功利主義
但追求功利之餘 做人同管理都要有底線同價值觀
如果做人冇底線 同猩猩有咩分別

睇成績同淨係睇成績係兩回事

今次阿仙奴咁搞 已經唔使再諗有料既球員嚟 你咁樣對ozil 仲要咁仆街 仲點會揀去阿仙奴

齋睇成績我仲睇阿仙奴把撚咩

唔講以為我地係皇馬，贏盡一切成績

睇成績一早轉會

畀得起錢實有，卡拉斯高都去踢中超啦

拎個足球教練同班殺人犯比？

咁燒係球員之間又唔係去到萬人迷地步
當年德國隊對佢開刀, 除咗保定都無人幫佢拖

阿狗比得起錢咩？ 一陣又簽咗返嚟又話人工貴 要人減薪啦 濕尻球會

你講得啱
所以可以屌牙達

但達走左，一樣有下一個
黑警一樣，你一路炒一路有人奶

宜家呢個年代聽話打工仔大把，反而奧燒敢言越來越少，所以打工仔永遠最後都贏

都幾悲慘

阿迪達回應關於奧斯爾的問題：

1、關於奧斯爾發表的聲明：

每個人都可以自由地表達自己的想法。 我能說些什麼呢？ 這只是一個足球的決定，我內心非常平靜，因為我對他很公平。 我和他一直保持著溝通，我們都知道彼此應該期待什麼。 我相信他可以為球隊做出更大的貢獻，他和其他人一樣有過這樣的機會。 我很難過，我不得不把三名球員從名單上剔除，這並不容易，但我對球員們都是一視同仁的。 對於他，我也是這麼做的，因為自從我來到這個俱樂部，我就一直很坦率。

2、關於奧斯爾是否會在合同到期前離開：

不(那不是我們現在所處的階段)。 很明顯，作為一名這樣的球員，他的職業生涯以及周邊的事情都對他產生了巨大的影響。 過去八年一直如此，這不是什麼新鮮事，也不是剛剛發生的事，這八年來發生了很多事情。 我的工作是讓每一個球員發揮出最好的水平，為球隊做出貢獻。 我覺得現在我失敗了，因為我本來想給球隊帶來最好的奧斯爾，有些時候我能讓他變得更好，但有些時候我沒能做到，因此我不得不決定把他排除 在球隊之外。 這就是足球的現實，任何事情都有可能發生，我多年來都明白了這一點。 這是我們必須面對的現實。 面對它最好的方法就是面對面地溝通，並且以正確的方式去做。 這是我的方式，我會繼續這樣做下去。

3、關於奧斯爾是否已經踢完了阿仙奴的最後一場比賽：

老實說，我承擔全部責任。 我必須讓球員發揮出最佳水平。 這是我的責任，再說一次，這和任何事情都無關 ( 減薪之類的事情 )。 這不是真的，這是我的決定。 當我們輸掉足球比賽時，如果有人非得責怪我，這是我的責任。 我必須做出決定讓最好的球隊盡可能多的贏得比賽。 為了做到這一點，我盡量對他和其他球員公平，盡可能地維護俱樂部的利益。

4、關於奧斯爾場上哪些方面沒有滿足教練的要求：

聽著，我不能討論每個球員的個人表現。 不止奧斯爾，對於 Papa 和 薩利巴，把他們排除在陣容之外，我也感到很難過。 但正如你所理解的，派誰上場這是一個技術決定，我不能透露。

5、關於奧斯爾接下來幾個月的計劃：

他一直在和我們一起訓練，他參與了我們的日常訓練。 我們希望他能訓練並儘力做到最好。 我們必須好好對待他，我會努力讓他盡可能有動力，在這種情況下，這顯然很困難，但我們需要繼續向前走。

6、關於奧斯爾的聲明是否讓他感到驚訝：

不，我一點也不驚訝。

7、關於奧斯爾是否當面給出過類似的回應：

很明顯，那些被告知不能入選的球員，至少會讓他們失望，因為他們是職業球員，他們希望有機會參加比賽，如果不能的話，這將變得很困難。 但正如我所說，我更希望地是面對面的溝通，解釋原因，看看事情是如何隨著時間而發生變化的。

8、是否在聯賽停擺期間還是最近發生了什麼：

不，我不是很關注過去發生的事情，你應該很了解我的。 在過去6年時間裡，發生了很多事情，但都不是我造成的。 你還記得當我剛來到俱樂部時，他周圍的氣氛嗎？ 我請求球迷支持他，並創造一個更好的氛圍，之後的兩三個星期你可以看到在酋長球場的不同。 在我看來，這是一種支持球員的方式，也是一種盡可能多地為俱樂部著想的方式。 我每天都要看球員的投入、表現以及每個球員給球隊帶來的影響，然後我就會做出決定，因為我是教練，我必須挑選出最適合的球員來贏得比賽。

9、關於外界對於的猜想是否感到憤怒：

不，我不生氣，因為他們可能也需要澄清情況，我理解，我在這裡回答你的問題，我不想躲在俱樂部的任何人或老闆後面。 歸根結底，我們討論的是球員是否能上場踢球。 我認為我們會履行我們在俱樂部所承擔的每一項責任，然後我的責任就是讓球員發揮出最好的狀態，讓他們在比賽中有更好的表現。 但相信我，這件事與董事會、俱樂部老闆無關。

無用到25人名單都唔入, 寧願用Willock

洛克人HG名單
冇直接衝突

足球 is more than a business
普通一盤生意緊係齋睇賺蝕啦，但足球仲講loyalty solidarity，而家咁睇係球會為左利益放棄一個球員

升咗職就要幫老闆頂

咁坦狗啦 屌坦狗

愛狗 live in a yellow submarine

同港共d官一樣

愈睇愈火滾 屌你老母臭閪達

我絕對認同 所以高狗真係要死全家

賤種達

廢過晒全隊, 寧願放少個後備
CLS

8年嘅功臣 咁樣對待

發覺阿狗都有幾隻隱性藍絲

之前有件吊西哥
尋日又有件 你有無證據證明係政治打壓
今日又有件 睇波淨係睇成績

清潔龍都炒就知阿仙奴仆街

臭閪達升完 M 又要乜都攬上身
希望第時球員派膠佢都可以攬晒上身

以後全力培養韋仔，ozil唔駛踢比賽可以做韋仔私人教練

吉祥物都炒撚左
8年功臣？

好撚慘⋯ 依家想阿狗愈踢愈差 場場8:2

都冇幾個可以喺度退休
臭閪達可以 瀨呀瀨 瀨呀瀨

變左雲爺爺咁

屌佢上次都係
對曼城話咩"proud of my players"
屌你輸左都唔鬧，前面3個果日打D咩垃圾，尤其個比比

歐霸小組出局 聯賽最後下半版 踢唔到歐洲賽

好似7婆咁

最好瘋狂蝕錢等高安基家族放手
唔知佢同找卡數班主比邊個鳩啲

格拉沙都係貪錢，好似未聽過佢哋對更衣室指手劃腳

William連波都控唔到 防守又唔追波
又唔撚雪？ 依個係球員嘅最好表現咩
死臭閪達

坦狗聽話
而且LB得佢係T3後備

其實 阿叔 Saka都打到LB架

格拉沙問題係留住碌木

不過相信我，歐洲大會都係一盤生意，都係奶共

Saka而家打前場咁有大將之風唔會返去打LB啦

退休第二日del晒d相
嬲撚到

阿狗只係高安基嘅玩具 鍾意點玩咪點玩
高安基有冇尊重過球迷，員工同清潔龍？

球迷似比人當水魚 幫手課金養玩具比老闆玩
咁撚樣都仲要支持隊閪波 都真係幾蠢

西甲冠軍愛美麗 聲名狼藉阿迪達

我意思唔係得坦狗一個打到左閘後備

咪就係，屌你臭閪達， 祝你今季場場帶波輸到仆街

含呀含 有老闆就要瀨

前幾日仲諗住今季買波衫 幾年無買
而家唔撚比佢賺

本來想印八折
依家唔撚買呀屌你老母

著出街都驚比人笑呀 成績又唔撚係好 仲要咁撚仆街

Sor比較少留意其他球會，講緊greenwood？點解要留佢？
我淨係記得好耐之前費格遜講過類似，話同格拉沙家族傾球會計劃永遠氣氛各樣都好好，直到你開口問佢哋拎錢

係
諗住買比女女一齊著 而慳返 一件都唔撚益間仆街球會

一陣睇下條街仲有冇人著阿狗波衫
去指住佢地個頭嚟笑先

Ozil波衫除外

球會既核心價值同文化，其實都計算係佢既商業價值之內

就算係3姓家奴韋碧克都留阿仙奴相

不過仆街就係仆街，個25基都係無晒阿仙奴相

屌你法比都唔會刪啦

不了 留返比狗著啦

所以賤種達 係賤人 虛偽狗

臭閪達

奧燒都唔好買，佢一樣賺
1個硼都唔好畀佢高狗

Woodward

Greenwood

Ozil佢一樣賺
所以唔好買

最衰Ozil離開國家隊，唔係買德國好過

普通Business 都唔會淨係睇錢
更何況係足球呢啲咁睇Value嘅野

木狗呀

學爺爺 a little bit jaded
不過依家冇歐聯踢唔知點J

25基冇ig
唔係佢本人嚟

買佢對鞋同帽

買佢個人品牌d衫

呢個可以

最好就杯葛埋Adidas呢個仆街牌子

屌，佢都係25啦

C8 輕傷
歐霸應該 Party + Xhaka

梳，證明我無講大話，真係無留意

Adi 幫阿狗拍幾多靚廣告都冇用 隊波自打嘴巴

最好輸9左，出局降班等個高狗走
焦土算

但達狗又冇del 鏝城d相

佢一心遲早過去頂哥狗囉可能

達蛇

算撚數啦 高狗根本唔介意隊波柒成點
fans base 不減 有贊助有廣告就 OK

垃圾page

最撚衰依家無真人入場 如果唔係啲球迷應該暴動

佢自己咪係度退休

我想講仲有幾個page係撐球會

而家套戰術打兩邊
多一個ozil咁嘅人走half space幫波overload 會勁好多
加上有派對轉433都仲得

你入場咪又係送錢畀高狗

我都咁諗
啲人想抗議唔入場都唔得

越諗越嬲 我星期六就著件ozil出街！

上幾場中場完全無創造力

如果有都唔洗追咁耐牛蛙啦

垃圾阿仙奴好撚失望

其實我覺得pepe有啲潛力，只要佢唔好成日腦荀未生埋咁響樹鳩扭，抬起頭望吓隊友

佢就係襯冇人入場先咁玩

打工仔都係咁，邊度高薪咪去邊
所以唔好同打工仔講loyalty
反而攞住350k/wk人工既奧燒就最loyal

真係好黐線，點解個世界變成咁

有啲對阿達反感

反達浪潮

咪就係 上場如果有我燒 起碼個陣有得變化 可能多咗機會 我唔敢講佢一定會贏 但起碼我可以見到會有變化

上場下半場落後緊中場截到波都唔向前傳到，要傳返後面，成個中場廢左咁

我都認同ozil點都係好過Willock Nelson Alan Smith 但係今時今日淨係好過呢堆人夠唔夠令達蛇非用佢不可而同高層講價
唔reg佢支共係其中一個因素 但唔係100% 之前高層都有默許愛狗雪佢 果陣都未有發聲回塘同埋武肺唔肯減薪事件都有佔一定比重
如果覺得唔reg淨係因為支共 再揾達蛇發洩
我覺得講唔過

成日話現在既奧燒 做唔到阿仙奴要既野 ，同時亦都阿仙奴現在所有球員 都做唔到奧燒有既野

好似雲爺爺 咁講陣中有一個咁特別既球員 冇理由唔用

冇錯 同埋講真咁多潛力新星 打FIFA都用佢地先啦

你講果三件因為hg一定要擺所以係無謂

問題係響呢道一講話唔係100%關奶共事
就會畀人屌到仆街
無討論餘地

Alan smith

佢勁過Ozil

而家內戰風向係邊一邊

奧斯爾自己講過有人一直想趕走佢，但忍到而家連一年半載都忍唔到我又真係唔係好明，最大可能係武肺

唔會100%政治，但都唔會100%唔係政治

好多人反達了，快啲重新抽獎

屌柒咗 Matt Smith
其實有冇人睇過佢踢波

我覺得幾樣野夾埋
唔肯減人工
同艾爾安多friend
發聲維吾爾族

And this sparked an interesting response from former Arsenal star Jack Wilshere, who responded by saying: “Spot on Gary, especially when you are the best player

同意
主要3樣野
1. 支持維吾爾族
2. 拒絕減薪 + 因爲垃圾龍串9高狗
3. 足球層面唔適合傳統10號

達狗肯死未
仲要死撐話係football decision
屌你老母垃圾支那啞仔狗

其實艾爾安多呢個都係獨裁者

其實佢del阿相似係因為由球員身分轉做教練身分
想有啲威嚴,之前啲相唔太正經

3年後仲係到先算啦

所以成日比人屌同佢fd又學人講正義

藍絲阿狗
燒唔防守
燒唔肯跑
現今戰術無位俾到燒 因為佢唔迫搶

屌你老母愛記用JAMES做緊同一樣野
排緊榜首

林狗終於可以浦頭屌達sir

見到好多人話達點點點
講真 香港打份工都唔敢講政治啦
叫佢地大大聲講光復香港都唔撚敢啦
屌牙達果班都on99 大老細落order 你唔幫佢食死貓
咪等兜 重建唔到隊阿仙奴 根本最應該屌係高安基
如果用黑警論 就要睇下 佢平時點對燒 佢都起碼係訓練場有同佢擊下掌 應該本身關係都唔差
呢件事怪達無意思 怪就怪高狗咁耐都未死 要奶共

所以見黃g phone twitter加把咀唔知做乜鳩

屌你高狗快d出維穩費冬天買牛蛙

HG 無計

雲加以前出哂名幫高狗食死貓

屌，呢個乜艾爾安多咪又係奶共

佢拎fa cup係度跳開心舞又好正經

但佢都就走啦，急乜啫

假設唔出佢可以慳返啲出場費，只可以講阿仙奴對未來應該幾悲觀，同時我睇新聞話如果成季無波飛賣收入會減少1億磅

尋日已經屌緊la唐狗

咁你建議係咩 學燒一樣同隊波攬炒 爆係老細要求?
然後比人兜係你最想既野啦 之後請邊個重建?
之後買完既球員又唔岩下手又再loop?
反達唔係問題 你屌佢戰術調動慢係無問題
屌佢有時排陣唔岩你心水無問題
你屌佢有時保守啲都唔係問題
呢單野屌佢 真係癲癲地
到時兜左佢 阿狗真係可以等摺

黃g phone 係咪本身阿迷？

james 能力>> ozil
ozil 回咗塘好耐

唔g

James後生過奧燒幾年，起碼都跑到下
32歲奧燒跑撚咩
不過我同意所有阿迷，屌你出後備踢10分鐘都好啊

Lampard Gerrard 全部都冇del 舊相

James同燒真係做緊一樣野咩

可能踢垃圾時間一樣要俾足出場費

貼100次

但雲加同時手握大權，而且雲加唔玩鐵血作風
講起無記錯嘅話，以前紐卡素班教練都好叻團結更衣室頂班主，然後搏炒呃賠償

咁撚嬲

呢單野仲撐佢先係有問題
你選擇再信佢9UP 話係 pure football decision
我唔阻你
不過用下你個死人腦 班幼幼邊撚個係燒級數
唔係講笑,俾班細練多2,3年都唔會有人俾到燒既killer pass
當初你地話愛狗做既衰野 宜家達做番哂出黎 仲加多一級
屌你老味雙重標準?

ozil跑動全場最高

其實老細想開聲
英超唔俾的話可以點？
近幾年仲未被黑哨夠？

James身體對抗性好好多，肥仔底咁

隊波咁奶共 摺左佢都不為過

其實佢係咪個d 唔識政治 為維吾爾族發聲係因為穆斯林？

咁33碎既安功能係邊？

所以我到宜家都唔明安簽來做乜，因爲免費？
牛奶仔都免費啦

係，因爲奧燒係非常虔誠穆斯林

呢度啲老鬼全部都話奧燒開聲後仲有出
你叫佢地而家點安心食飯

明binc，吹咩？

James黎咗英超 d Duels won數據唔低

同樣免簽
阿狗簽安，拖肥簽占

咁你用下你個死人腦 你一味單單屌佢 唔公開講哂係關老細事 又有咩用
佢拎哂出黎講 然後炒左 之後有無然後?
鳩唔知佢個級數係咩level咩
我迷燒你反達 你覺得我見佢咁唔傷心難過咩
老細一日唔換 到下個一樣會咁
啲人話羊咁做唔會雪 痴鳩線啦 啲人估佢仲係高產羊
轉左高薪就唔識入波 到時一出聲就一定雪
老闆落既order 夾係中間既一定無得say
你用愛狗講 咁係明顯上愛狗連盃都無得塞住球迷把口啦
同時間 達係有不足既 不過重建方向係理想 你有不滿係正路 一陣兜埋牙達 請邊個教 你教下大家啦不如

當時呢度廠迷話James 已經唔識踢波 免費都唔要

係時候同阿支奴say goodbye
話閪知佢收幾錢維穩費買咩人 最好罷踢降班攬炒 阿記從此自我毀滅。

如果係因爲唔願意減薪 + 串9高狗
屌9球會有咩問題？
高狗有邊一樣值得我地阿迷撐？？？

不過咁講，人地係因爲係安76愛將先簽到
我地就唔得啦......

佢既作用要成隊圍住佢黎踢
要中場有硬防中包佢唔回防咁濟既數據 令佢有前場足夠自由度
所以免費都唔會要 而家既阿狗用占士 同打少個有咩分別

問題係個個話「係關減薪事」
「絕對唔係東突打壓」問題
十次內戰有五次關呢樣事

我地唔可以買杜哥利咩
愛記今年只係用多我地少少錢
我地d錢用係d唔岩既位到姐

人地愛華頓都係買Doucouré
20M，平過你Party啦

圍住James 嚟踢同用金章安打中鋒
我分唔到邊個戰術好啲

藍絲邏輯
建製派 紅官 黑警全部都無錯 做中間人姐
係高層問題姐

屌你老味出黎話 football decision
減人工照炒人 垃圾龍 政治審核
3件事佢做過D乜?仲要升職呀
仲要話守護阿仙奴球隊既精神呀?
連自己球員都未保護好呀佢 食撚屎啦manager

allan 25m doucoure 20m 唔洗
抵撚到仆街

最後通牒
如果唔俾ozil出番場就燒波衫

屌乸聲，又J乜鳩killer pass幾耐先有一次靈光一閃
仲要唔係錦上添花先對戰局有用
呢啲不確定性就係footballing reason，要搶分點可以靠呢啲
咁鍾意James去撐愛華頓囉，等睇佢季中俾人守死

3樣都有唔得既？
東突 + 減薪 + 唔啱戰術
全部都屌得球會，只不過戰術係屌牙達

覺得如果唔係因為武肺既話未必有咁既局面
撞正武肺 撞正收入跌哂 咪搵個最高薪祭旗 反正又唔係必然出 又唔聽話減薪 順便奶共

領隊呢啲位真係肉隨砧板上喎 呢單野點會屌達
依家單野政治迫害 你出你你炒埋

可以 不過杜哥利同派對本身級數比
呢到應該會揀派對先?
同時要諗 當你入杜哥利 都仲要隻搶得既係後面 有時杜哥利踢到好前 會返唔切 所以都要隻搶得幫幫佢
而家76買既艾倫就係補返隻黑鳩缺點

睇黎之後要踢阿狗應該要宣誓

佢係幫兇聲都冇出過

Allan都係因爲安76先肯
不過doucoure係抵玩

先唔理partey 最後表現
社哥利呢啲一早證明適應咗英超
真係值得買
正如我覺得zaha 應該買過Pepe

你要屌愛狗玩權力 玩政治波 唔續ramsey 雪燒半季
宜家就唔好出黎撐達狗 連reg都唔reg 過份到仆街

我地有Xhaka 埃及做Allan個位

呢場贏Emi

佢支持艾爾多安套反世俗化作風
宗教治國

咁你可以比咩建議出黎
炒左佢 然後呢？
你咁黃 可以比啲咩黃教練出黎教阿仙奴?

Xhaka對鏝果場回防速度大家見啦
唔怪佢，佢就係咁慢

見你忍左成季先有位上水 都知你谷好耐
陪下你 比你發洩下

你做AO EO 嘅話你會唔會大大聲同人講你反政府
係都偷偷地搞
作為領隊佢要做嘅係balance and connect between board and players
佢出聲撐邊一邊都會深化矛盾

一個老闆都係奶共
幾黃都撐唔到好耐....
成日都話，邊個畀錢邊個有話事權，現實社會
點解Trump可以咁串？因爲人地有錢，唔做總統都得，你班政客得唔得？你叫777唔做公務員得唔得？？？

係鬧，鬧班有錢佬個個奶共好過啦

用愛狗比真係好搞笑
牙達都叫起碼半季執個盃仔塞住球迷口
愛狗教段時間瘋狂落底燒味 然後歐霸決賽比人魚肉 我仲要入場睇佢輸 我屌你老味咩 含柒啦

牙鏟直頭講句 我打份工 政治唔關我事 但我黃既

我覺得而家最慘係佢唔夠班高層玩，仲返轉頭出嚟食死貓 對佢以後各理球隊都有啲負面影響

識人直接quit左

你想佢講咩 支持燒同球會作對？

叫哥狗黎教 好撚黃
不過唔知頂到幾耐呢

AO唔驚出嚟搵唔到食啦

佢引戰姐
似係3日唔埋2日引戰下

唔啱戰術咪最多無正選 後備都無盃賽又無仲話係戰術原因 全年都凈係踢一個戰術咩 要幾無腦先講得出

牙鏟=牙達
牙鏟:簽張紙改變唔到我
牙達:^#~]{%¥?{#€

全部當反話嚟聽is ok

牙鏟去左教阿狗應該死得人多
羊應該好快雪

話愛狗好過達狗都得淡笑
你愛狗要Zaha人地Raul質個Pepe你都唔敢出聲啦
要個黑腸防中，Raul質個短撚拖畀你，敢出聲？啞到淨係識good ebening

根本愛狗仲打工仔過牙達，起碼達都識踢走個穿櫃桶底

跌到落第8 又係踢歐霸
要FA CUP我睇雲加啦
洗撚睇你達狗夾埋高層玩政治波咩
ON9仔 龜縮足球 仲學人講咩阿仙奴精神

學爺爺D語言僞術

咁邊個搞到季中跌到落第10
你睇埋呢季佢無前四全世界叫佢躝啦
愛狗半季教我驚佢護級咋

啱啦
今季無前4即刻炒
然後請個真黃來教
哥狗咁黃我睇都搞唔掂

內戰來了

留名等老婆爸cap自己圖
想睇返啲師兄同佢本人話「唔關中國打壓」事

請林狗教囉 佢咁黃 實會屌柒奶共高層 仲會為不公義發聲

其實好快完 我唔會糾纏好耐 要接囡

阿迪達其實係Basque人，係疤長大
應該係黃，支持地方政治，有獨立種子應該會同情各位香港手足

反而C8就係大西班牙撚何妖

牙鏟夠係香港長大啦……
佢又有幾黃牙

梁振英林鄭都土生土長

呢度廠迷個個香港人
都好多唔撐燒

ozil都唔撐 真係cls

就算會搞隊波降班都要撐啦

其實我廠奶共唔係第一日

呢度有班人為左諗理由撐達狗
竟然講到中間人好無辜 只係高層問題
邏輯大帝
以後唔好再係呢度屌黑警 屌建製 屌周柏豪屌楊千嬅
佢地都好撚無辜
咁你想點姐 隊波攬炒唔好呀 我要番工呀
雙重標準到極致

林鄭都係打份工
撐警都好無奈

老婆巴: 攬炒唔好呀

講真阿達回應得好好 攬咗上身話係自己責任
不過你要搵位屌佢唔幫ozil就冇得好講
攞香港班紅官嚟比都唔知做乜
一個係足球教練要manage好球會同球員期望先係最大責任
相反紅官政治打壓已經係違反咗法治理念同自身責任

又係「唔出聲就係藍絲」理論

咁叫你幫手諗下邊個黃到可以對抗高安基你又唔講
唔好再搬龍門喇 就算炒左達 可以搵邊個教呀 講啦

球員期望

岩呀清

攬炒完比人炒左 搵邊個教可以對抗高狗 你講

咁既球會執柒左佢啦

攬炒完就移民走喇
我都申請左BNO了

希望內戰到1001

咁我叫你地一齊推倒港共政權果陣 你地係邊?

咁我地成日叫林鄭落台又唔通我地搵個黃絲上去同中共對抗？
無可能啦.......

成日拎黑警黎比 唔講以為佢係更衣室往死裡打臭燒

炒佐林鄭都無人對抗到中央

其實推倒政權一個人係做唔到
要迫到高狗做野 要成隊做
香港如是 一味吠既林狗 分分鐘連催淚彈都未聞過

當係啦屌
好撚煩
拎個極端例子當道理

搞得掂你自己本土野先再理共慘黨啦
你班傻鳩叫你遊行就武肺不了 無不反不了
嘥氣啦

一講本土政治又駁唔到靜撚左

我地而家睇波咋
球迷有得揀支唔支持架
球會管理層咁垃圾
仲可以盲撐?

點吠好過你雙重標準
向不義妥協啦
連自己球員都未保護好
咁撚辛苦係度諗理由撐達狗
不如申請埋做藍C啦你 好多人都好撚無辜

老婆巴又點睇班球員撐燒 洗唔洗雪埋一份?
唔係我達蛇威嚴咪無哂
到時又要諗藉口點撐

所以係藉口支持林鄭

咁你係香港無得揀既前題下
你都唔走上街頭 你怨啲乜
怨自己廢 怨自己無用 怨自己窮無得走佬囉
你怪林鄭虐待你?你有本事走佬人地咪虐待唔到你囉 係咪咁講呀?

唔係好明用林鄭同達蛇比個logic係咩

係
林鄭都好無辜
顧好你自己先反中共啦
老婆巴教既

大開眼戒
又學到野

講真 達子一定有份架啦 佢點會無份傾 走唔甩
不過最大個兇手一定係高狗條冚家鏟

無限搬龍門既係你啦
你話達似黑警似港共啲官
咁佢攬上身辭職 然後你可以搵邊個接手?
叫你答 又唔撚答
定係答唔到

呢鋪正
迷達大戰反達

所有前設已經錯撚晒啦
點解會將達蛇比落林鄭到？

咁呢個邏輯 係同你地學返黎既
你可以揀唔睇隊閪波
但你無得揀住邊既前題下
你都唔走上街頭反抗 一味打字訴苦 唔靠自己等天救 等死既話唔係自己攞黎係咪人迫你?既然有極權正苦 你唔反抗做順民 係唔係抵死?你答返我囉

其實我燒都同達蛇擊拳
就知達蛇係企係正義一邊

達蛇殺撚左奧燒
禁錮緊佢屋企人
將阿仙奴變左做集中營
夠理由未？

我自己點顧唔掂呀
你咁屈你有無拎槍去武裝起義呀

Purely football decision 都講得出口
同講你無做錯到有咩分別
人地都係做佢狗頭目要做既野姐

如果屌達不義冇保護ozil嘅
不如屌埋羊啦
身為隊長都唔出聲保護自己隊友

新达狗

真 拎咁高人工淨係識笑

好撚癲真係
過左呢件事之後我都唔太鍾意佢
但用佢比落林鄭到係咪痴撚左線

我就真係走過上街頭 你就一味打字囉

仲要同何妖咁friend
明顯藍絲黎

例子極端d 有說服力d

所以唔睇隊西波咪得囉
仲死撐支持達狗

乜撚野邏輯
我睇到隊波今次件事擺明唔公平 件事係錯果陣唔可以去屌呀?
一定要選擇唔睇隊波?
你同藍C D口吻真係好撚似
唔可以攬炒 唔可以屌 你唔鍾意政府 自己離開香港

羊遲早比人屌埋啦 你慌唔會咩
咁高人工入得1球波
人地拖肥果邊個卡法利華7球定8球
列斯個前鋒都3球啦

達子係世界仔，唔係都唔會咁快踢走Raul
做manager係要兩面討好，但當然都係打工仔
爺爺打左22年工，咩下場大家知。一個仆街老闆唔值得效命，咪屌D打工仔點解好似港豬咁亦來順受
個問題始終係個老闆度 （中共度）香港換N特首都係傀儡來，完。
你可以屌牙達，港共D傀儡，但事實老闆可以隨時換個傀儡，達子都係condom用完就掉。鬼叫你無權咩.....爺爺就係一個好例子，只不過個condom用左22年.......林鄭都係condom

係 你打過狗添
咁勇上連登自爆既

"Nothing related to behaviour or politics... it's my decision!"
Mikel Arteta comes out fighting over the Mesut Ozil situation

撐達狗 一定係燒屎波姐

你要反達我理撚得你
但唔該唔好乜鳩事都比落去話 林鄭點點點 黑警點點點
將啲野拉落香港到唔會顯得你有道理

Exact7ly

你真係睇唔明曲定直

又啱
平時最火果個夏卡去邊？

或者容我解釋下
阿達同林鄭都係傀儡
阿達同林鄭都係execute 老闆order
兩個都將樣嘢攬上身
達:雪奧燒係佢idea
林鄭:逃犯條例係佢idea

林鄭同達都係身不由己

迷達：達狗都做唔到d咩 佢應該教好隊波 唔通反抗老細咩

咁你走上街頭未 你眼中不公義既野係咪得燒
香港果啲又好公義 你講到你咁正氣 我地打到啪啪聲果陣 你係咪係鍵盤打緊好嬲呀 定係手足咁?

其實達含身份係有d似香港AO
係幫個政權手做野架啦 佢係有份做架啦
你可以反佢 但係一反基本上就係反曬所有係阿狗做緊野既人
咁係咪AO 就唔係自己人？
好難講，所以只可以話槍頭而家唔係要指住佢先

我咩背景你都唔知真係咪撚入狗竇啦
我而家係邊到人駛唔駛其他手足講你知

"The squad is behind Mesut, we're a team and that's always going to be the case until Mesut decides to make his decision on what he wants to do and say," Maitland-Niles said.

"Ultimately, we're focused on the game for now and then when we get back to the training ground we can talk about it if he wants to.

其實你可以屌達屌高層屌阿 我都明你點解屌達
但問題既核心係高層 學你咁講希望你會對準政權 屌鳩高層先

林鄭都話逃犯條例冇政治考慮

傻鳩同mk呃西屌先會上連登/上網話自己點樣勇
我識既真勇武無一個會咁做

憑你打呢段我都唔撚會信你

至於我做佐咩 我唔需要上網搵存在感

點 仲有無鍵盤戰士出黎講香港政治
多啲黎密啲手

我從來無唔屌高層
係爺爺年代你地屌雲加
我已經係咁屌班球迷睇唔透高安基先係最應該死

不過某迷達好鍾意你反達=仲乜唔屌高層

你含柒啦 似足香港啲鍵盤戰士
我出過邊呢到大把人見過啦
我而家係邊你知條鐵咩 你生面口就躝返出去啦

占士係皇同拜都唔係圍住佢踢 睇返數據都唔差有突 係懷才不遇 拖舟唔鐘意用佢 係拜有其他勁人唔需要買斷佢 講到好似唔圍住佢踢就唔識踢咁 再講回防會唔會差過燒真係唔咁敢講 唔守得都跑得啦呢個歲數 免費都唔要都講得出

理性上達狗係顧全大局 平衡管理層+球隊嘅利益 被逼做醜人由佢親手犧牲ozil

但情感上真係屌你老母達狗 尤其ozil幫口嘅係人權問題 身為香港人真係冇理由唔撐燒

居然會有傻鳩質疑我

你話佢係牠首都不為過嘅，名義上佢係manager，又唔係唔知班board有幾閪，做得呢個位，放得手畀人決定球員管理權，佢應該預咗係有呢一日

不過未必估到呢日咁快嚟

之後呢 達有冇落order叫保安打鳩燒？
有冇叫保安721 咁打球迷？
有冇計劃起集中營困晒啲支持燒既球迷？
燒比人雪同時都有糧出緊
我自己迷燒我都好想佢有得踢
但用達既處境比落林鄭到真係好唔恰當囉

點解老婆爸咁惹火成日內戰嘅？

係咪作客輸完比鏝痢 奧燒無reg
d反達餓左好耐終於有位入達sir

奧燒因為得罪中共比人封殺
袁文傑仲反唔反燒

究竟你企邊一邊
反燒定反達定點

呢件事由減人工炒人 垃圾龍 燒政治迫害
難得咁多自己球員都企出黎撐燒
達狗今日仲要講"Nothing related to behaviour or politics... it's my decision!"
擺明係當球迷白痴

係睇唔過眼你地吹到奧燒能力咁大姐

燒能力係大 事實改變唔到

事實又真係有球迷係

無人話要場場正選
唔reg你係咪覺得燒連幻幻都比唔上先

睇完呢份聲明 我第一次對達蛇有不滿
因為聲明第一點已經講緊大話
根本就唔存在一時同仁

迅速主帥談「兵」法：絕不死守

【Now Sports】維也納迅速教練古包華明言，在周四歐霸盃將會給予阿仙奴「驚喜」。

上季於奧地利甲組聯賽取得亞軍的維也納迅速，實力明顯跟阿仙奴有一段距離，但古包華（Dietmar Kuhbauer）強調不會死守：「我們必須設法打亂他們的踢法。如果只是防守，那絕不足夠。」

「我們知道兵工廠想做甚麼，想怎麼踢，這是最重要的事。他們行軍高速，我們在防守上將很困難，所以球員必須極具鬥心。」古包華續說。

至於23歲隊長中場盧比錫也直言：「你不會經常有機會跟阿仙奴比賽，我們會盡一切努力，給予他們『驚喜』。」

迅速周一有一名未透露姓名的球員確診新型冠狀病毒，但古包華未表擔心：「我們不能改變現況，但擁有足夠的球員。現時只有一個案例，所以不太擔心，但如果很多球員生病，那就不一樣了。」

【歐霸盃】維也納迅速 對 阿仙奴
Now TV 643台23/10 00:55直播
Now E 同步直播

圖片來源 : ©AFP

唔好你地我地咁扮清高啦
你可以繼續屌達 你個人意見我唔會阻止你
但你用達蛇比落林鄭呢個做法 對身為香港人既我覺得好侮辱

係咪冇衝突，純硬推送中
林鄭就值得可憐

老實講其實就算高狗都想好好地咁送奧燒走，反而係奧燒唔願意走
如果比喻林鄭，林鄭會唔會幫你係英國搵埋份工，幫你轉會移民去英國，但係你自己要留係香港

睇睇吓我覺得全部似反話
點解要emphasize唔關pay cut事

請問呢個係咩結論

這只是一個足球的決定，我內心非常平靜，因為我對他很公平。

9唔搭8

呢點我絕對同意你
有人話而家個陣唔需要10 號位球員
大佬呀
對所有球隊都只係一種陣式同踢法咩
同埋奧燒點都唔會差過宣明會
話唔關政治考慮真係信嘅都戇鳩

我同你一樣不滿

利申：迷達

你老闆叫你減人工過檔走人
你係咪一定要答應?
做埋義工啦不如

今次都唔洗我地呢啲 搧風c 9up
個內戰都打到幾個po

主要多左生面口 睇到啲新聞就走入黎扮阿狗
實情係一場即討都無見過

而家講緊林鄭都係中間人姐
可能黑警打人721都唔係佢idea
全部都係中共主意
林鄭都係食死貓姐

第四點先柒

佢可以走既offer都係中東，好似唔算減薪

老實講，如果有份工我可以攞350k/wk又唔駛做，我仲開心過咩啦，波都係娛樂而已...

生你老母面口咩
我由高登反到啞仔達反到宜家
唔通我又屌你生面口入黎連登咩
ON9仔

做開pr風向撚

咁又唔同講法
你用林鄭做比較係錯 因為警務署都係under林鄭
理論上做乜都要林鄭批准先可以做

每場波中間可以出幾多個po

但林鄭批准721
達蛇批準雪燒
我認同達蛇係抵屌
但咁樣係咪代表你認為721同雪燒個嚴重程度一樣？
如果你答係 我都唔會再講落去

適當時候會公開哪些方面沒有滿足教練的證據

講你咩
你駛唔駛咁撚跳
上面咪有個c唔知乜春囉
成日仆出黎柒

我個著眼點係
如果我地當係阿狗做野個班全部係公務員
大家都知個腦細有幾閪
做AO EO 個班 好多人照幫政權做野，賺到錢之後有d會課金支持手足黃店等等
我地會當公務員係自己人
同樣地
達子都係照做野，但係佢有無幫過燒講說話/同燒傾過之後安排
我覺得呢個先係重點

再講 我高登時期已經入狗竇啦

林鄭話唔知721架喎，都係睇電視先知
可能中共bypass 左林鄭落order呢

老細唔批准 下面可以做?
做完唔駛問責 又算唔算默許?

愛蛇識英雄重英雄

你收嗲啦

習近平直接order 強仔

又生面口論 我高登阿狗po 都回過po 啦
唔入黎講野就唔係阿狗 你都幾撚痴線

咁個比喻已經錯左

屌那星
上面果件呀 又到你咩

燒同達係最近training都🤜🤛
我睇燒一路training video都好開心，又笑晒
點睇都唔似係足球層面上

下次都係打長啲 chexxxxxx7high
呢件生面口呀我屌你老母

人地入黎講野咪講野囉
洗唔洗你批准呀
講完野唔岩你聽又屌人生面口
你以為個阿仙奴po 屬於你架
ON9仔

想問下而家有邊個球員為左燒發聲?

點吹大？停賽前有表現，本身至少一級攻中，仲要呢半年大家都見到中場接近零創造力，咁燒都唔值後備加盃賽正選？

佢連即討都無入過啦 係唔係阿迷都未知啦on9仔

可能佢有心無力，但坐得呢個位，發生啲咁嘅事，基本上都係一定會畀人屌 始終身居高位，唔能夠話你盡咗力就完全免責

不過當然頭號戰犯一定係上面班鳩佬啦

林狗有時真係癲過狗
如果佢啲魄力用係抗爭上面大家話香港有無得救

或者我講清楚d喇
就算有冇721，有冇黑警
林鄭execute 中共order推送中係我眼中已經係仆街冚家鏟黎，再用一堆語言偽術去包裝呢件事
同樣達狗要聽高狗講雪燒，再用一堆語言偽術
本質有乜分別

笑撚左 想問下佢能力邊度唔大？不如你講下

其實你都係想引戰姐
我唔會中你計 要嘈有排可以嘈
等其他清陪你癲

有人9吹343可以踢一世，我地既343可以主攻，後場build up無風險而且係100%係我地選擇係後場傳波。你就明腦呢樣野，真係唔係人人有。

無錯
但你要知道，100個人有99可能去到呢個位都會同林鄭，牙達一樣做
好簡單，打工仔，係咁...下下對抗，邊個做得長
應該咁講，有所謂“風骨”果d根本一開始都唔會坐到呢D位啦
事實係敢言係呢個世界係少數（理你外國人，港人，支那人）
做yes-men先可以苟存.....

Fair講，你呢個point真心柒柒地
因為生面口同佢講嘢有無道理無直接關係。
你不如直接話，知d唔知d，睇d唔睇d仲好。

當年老野都做高狗白手套
將d30 歲以上既球員一年一約/逼走
路斯基連係主場告別都無份
當時又無人叫老野躝 而家仆出黎屌達Sir

其實有啲生面口真係好似你咁講 知啲唔知啲
因為有啲未必阿迷黎 睇左新聞咪入黎嘈兩句
所以覆都廢撚事

冇 成班廢物唔好同我講like咗post就叫發聲 成隊球會上至高狗下至球員都冇乜邊個好人 只有爺爺係清泉

同你條ON9 內戰都未出過力
建議你條雙重標準傻撚檢討下自己
仲好意思話人生面口 好撚核突

香港人 比左嬲嬲=發左聲抗爭左

見到你面紅耳赤咁 都叫未出過力
如果你再出力啲 會唔會中風
求你唔好出力 驚你瓜左

傻西老婆巴今日金句
炒左達狗 林鄭 搵邊個黎頂 都係唔好攬炒
生面口唔准入黎阿仙奴PO
AG係引戰撚

笑到仆街

應該話達係錯，99個人都會相同做法唔會為達開脱到。
不如討論下達有上年季尾既成績，點解好似無say啦

條友係咁jer撚住你

人睇野一向都係自動忽略某D自己唔想聽到/睇到
你話你香港人被支共折磨，人地土耳其異見份子夠話你奧燒做乜撐個獨裁者
根本呢個世界唔係非黑即白，當然我咁講，好多黃既手足會屌柒我啦

大家都中國人一人少句啦

其實逆向思維諗 會唔會ozil真係廢到冇得出 奧燒唔忿氣先拉埋政治講

所以拎埋d冇保護球員 維護阿仙奴精神嘅point真係收收皮先

我有吊，咁我家下可以屌達未？

阿狗po hotcha，3條友都煩過女人
老婆狗，林狗，鏟狗
有冇人同意

米八有幾下講明引戰都話唔係
其實炒林鄭無意思 要成個正苦推倒先有用 你係真蠢定扮? 我一向主張都唔係炒林鄭
生面口唔係唔入得 而係有啲睇講野都知唔係阿狗 爆閘入黎或者趁熱鬧入黎講 有咩意思

屌你老母

屌你有無睇波啊
佢lockdown前唔算話特出，但都值得出下場，後備根本唔需要多講啦

咪升左佢職囉
而家有份參與轉會啦
已經有權過愛狗好多

夠閪你煩咩
果陣你個弱智比手足恰應該加多腳先岩

我真心的
兩者都係打壓人權

本身識ozil 頭幾場冇人出比面出下佢 之後訓練覺得佢廢 又打343 所以咪索性唔出

其實林鄭做既野係反人類
牙達做既野同林鄭係無得比喇
好似啲手畜講 用ao果啲比應該差唔多
可以屌佢 不過唔係用林鄭比
黑警論又係痴線 唔知以為牙達係反人類

年年話有4千萬駛
呃球迷
做走狗、幫兇
所以到呢家都未原諒雲加
達就只係踏出第一步，有排未到要out既地步

推倒港共，大把理由畀中南海放人落來接管
港人自治？傀儡都無埋

根本個root問題就係中共到
就如我地問題係高狗到
當然今次奧燒問題都係因爲中共逼害維吾爾族，所以支共先係最邪惡

搞清時序吧
你係倒轉次序再加個解唔通既因住關係落去，唔係咩逆向思維呀大佬。

30歲一年一約講緊係06年皮利斯個d
高狗08年先take over ...
timeline 係咪亂左

屌你老母啦，我渣外國護照，生活係美國

唔識你喎

Agree因為制度唔變，邊個做呢個位都一樣。

其實唔好怪我直接
比你換走林鄭都只係換第二個極權上任
唯一可做一係獨立 一係做順民
而香港人揀左後者 外國勢力成日話幫手嫁啦 幫咁耐幫左乜 自己唔救自己 咪等死囉 好簡單既道理
同阿狗情況一樣 要解放阿仙奴 就要換班主 炒更多領隊都唔會改變到奶共問題

調返轉
係無燒焗住打343

全世界好快都屬於中國了

唔係邊把尺度嘅問題，而係達蛇講大話屈燒狀態唔好，幫高層保住個屎忽，個本質係呃人，邊把尺度都錯啦。依家唔係叫達蛇做反中第一人，而係叫佢保持真誠、維護球員尊嚴。講大話講足大半年，屈燒狀態唔好，咁樣對燒公平?係咪真係唔對抗得高層?
為咗份工令到自己道德水平下降，唔講真話唔反抗，按你說法啲警畜都冇錯啦，幫林鄭做野打人殺人維護政權。

我係住澳洲既中國人

我識佢喎（好似）

你邊撚個

俾d質素啦，咁家下343效果點？唔洗練多套？
前果排都可以話343點勁點勁，呢幾場見到晒得守無攻，家下唔reg燒，到時轉陣又話有esr唔洗燒？

加埋你 四大天王

炒阿達，有幾難姐，個個英超球會成日炒啦，有D一季炒2，3次都有
果d波有咩改變，攞英超冠軍？
所以教練宜家都係打工仔，果D用費格遜做例子得淡笑，果個年代已經過去好耐而且唔會再有咁既教練
獌係費格遜之後炒左4個教練，攞到D咩成績？

0印象

關me咩事

政務司司長牙屌你

咁睇 我地都係睇新聞 好難知有無fight 或者fight過乜
有段時間出過燒 效果好好 又可以點解釋? 其實我又唔信牙達會覺得燒唔岩用 唔減薪都係一個導火線令高層果斷雞牙燒 而達做既野咪對外體面地幫高層抆屎
其實仲可以做咩 係咪真係好似大家咁講 係高狗唔想出燒 我無野做到咁

個權就係轉會？
多謝喎，raul走，無晒scout，就點都俾多左轉會權力達啦，達家下講哂大話喎。

嘈緊咩

不要防曬

之前仲影到training ozil 拍一拍達狗隻手 一切都係心計 我屌你老母
死達狗!!!!!!!!!! 你一輸波 我就一定反你一世呀 artedog

死仆街

到時行返元朝分級制
你就係澳洲嘅頂級黃種人
連黑人都只能排第二

唔關政治事既 燒屎波姐

> 佢保持真誠、維護球員尊嚴

高狗：得，你可以維護尊嚴，聽日唔好來返工啦，我去搵第個教練聽話唔需要維護尊嚴果D

奧燒：屌你，連個可以🤜🤛都無

Özil都同高安基揸手(幾年前)

林狗呢件迷明尼傻鳩就認得

呢樣就撐你 一定關政治事 大家都知問題係高層奶共 加埋燒唔減薪爆條導火線 有藉口雞佢
我自己覺得燒係牙達體系一開始發揮咁好 無理由會唔用

跟住又會話有安有esr打攻中，唔洗燒。

安打攻中
先唔講唔同class
仲要33碎

賤種阿狗午安

老鼠

岩啦，係我地會守

其實同777一樣有責任 老闆仆街 自己執行唔係幫兇咩

我地最叻死守

隱藏人物
時間布

敢言

好多隱藏人

總係人將權宜之計同合理計劃混為一談。
根本成隊可以恆常踢攻中得燒。

你頂得順佢地

嘈完未 我食個下午茶再戰

Joshua Wong 黃之鋒@joshuawongcf
2. While the club has spoken out for #BLM, it is just unbelievable for the club to biasedly censor its players' outcry against injustice in #China, which makes people wonder if the club kowtows to #Beijing.
3. I always remember #ArseneWenger's parting words before his retirement - "Take care of the values of the club." Unfortunately, reality appears to be the opposite.

仲有Willock

飲遮遮汁啦

夠無人頂得順你啦
貼低質圖 迷低質球員

切啦撚樣

洛克人 一定勁過燒

今次撐你牙
唔明點解牙達要攬哂上身
同埋阿叔之外 其他人好似都未出聲？

成隊都唔出聲 like有咩用

係，黑人係屈機啲

milk勁啲定係拿狗勁啲

仲係法國國家隊

拿於垃鴨

真 坦坦都唔出聲有啲失望

拿

"The squad is behind Mesut, we're a team and that's always going to be the case until Mesut decides to make his decision on what he wants to do and say," Maitland-Niles said.

鳩乙好球

得保定同沙格拿出聲

真心估唔到佢係最勇武

佢保安黎

一開始叫啲媒體搵高層問就得，依家就唔洗搞成咁
至少唔好做幫兇幫高層spin，仲要屈燒狀態差

無，討論區唔討論 咁要黎把撚？
你唔想睇咪直接飛去最後一頁

小火龍

當年布b俾人玩到成個下體po都係屎個陣呢到都唔知有幾多個係有上緊

怪達蛇唔反抗高層 攬燒嘅人
想知上年有冇罷足工

阿叔

迷叔了

移咗民唔愛國應該低等啲呀嘛

我迷拿主因都係因為佢之前like燒個post

拿卡世界第一前鋒

我新黎，乜佢甘dirty架 - -

阿叔擺明on99
入世未深俾人擺上枱

試下問下auba xhaka 睇下點答

識啲嘢

靚仔又好波 3場入3球 好難唔係世界第一

卡法利雲第幾

下任隊長

0

佢係宇宙

？

佢驚咩大把offer

真心勁易估到 唔好用常人思維理解佢

咁都搵到合照

阿叔場上場下都係性格巨星

其實屌唔屌達蛇都好， 大家應該意識到阿記本身變質先係最大問題所在。
做得阿狗都唔會係glory hunter, 講理想講人情。
阿狗變成咁，又無人情又跪支共反人權， 仲支唔支持好
（認真非挑機）

搵食呀 罷工不了

Xhaka會支持喎
個時佢踢國家隊個陣都...

auba續咗約 怕咩

真，同意

we are family
牙羊只係識笑 乜柒都唔做

佢識鬼中國野咩問香港人塞爾維亞阿爾巴尼亞 大把人直頭未聽過呢啲地方啦

@羅寶 圖

布b雜種狗嚟 唔洗比面佢

如果達係林鄭
高狗=中共
羊=黑警
燒=黃營手畜
唔出聲既隊友=中立撚藍屍
有like燒個post既=港豬 click嬲嬲當抗爭
有無人認同

xhaka 果次係撐佢自己祖國梗係ok

吊牙咁我收返個like算了

你鄉黑

你鄉黑 應該要贊達

喂
反達出黎吠未

樓上分身reported

啱啊，呢個先係最傷心
但試問又有邊間歐洲大會唔奶共
都係錢

#CHINARSENAL

雲加年代打左閘搶埋坦位已經迷佢

生日快樂 回家吧

有

唔通要老野教到插喉

辭左職未

其他人呢？

其他反達呢

respect 牙叔

今晚想買下盤 作客應該炒唔到對面

踢得點柒都會吹奏佢了

Xhaka的父親曾在1986年因為對抗共產中央政府的學生運動而入獄三年半，算是政治犯。

佢當年去葉士域治著7號我場場睇足 你要選擇信我

agger
係間球會變左質
連少少pr 都唔做
reg 完雪鳩佢都仲無咁肉酸
而家擺明政治原因唔reg
但又唔撚認先最嘔心

我燒左支阿旗

不嬲迷叔

用阿安法捉你
你死硬

又黎吊9d堅持真理既人
一味避，避到去世界邊緣好味？

反叔應該懺悔

Arsenal ig Arteta on Özil
果個po 留言比人屌撚到反艇
Arsenal pr係咪有心跣鳩達蛇

我只係答你，第一件事，咪俾任何錢佢先。(得一件Nasri波3)

無屌鳩佢做錯呀

只不過覺得係d 傳媒特登搵個後生仔
講野直腸直肚咋

迷叔here

做英資

傳媒係有心定無心唔太重要，唔洗搵咁多位去discredit叔。

吊你牙
我擁護一個阿仙奴

心水推介 家陣維也納迅速5.4倍 allin一層樓就有五層多啲 allin一架車就有五架車

唔好屈我
呢個係你主觀睇法

我完全respect 阿叔

怪愛狗唔反抗高層既人
想知上年有冇罷足工

係我買左阿狗產品先嚟炒垃圾龍
屌你老母

以後罷買屌你老母

屌你老母

塞=狗

你同反叔狗鬥左好多年 我選擇信你！

sick ball

唔係馬後炮 牙叔個樣不嬲正氣

迷了

識撚pr 咩
琴晚係咁出post 洗板肉酸到

記得得一個post 係sell 黃色波衫
dklm

牙叔真男人

佢係on99的
唔使理

反叔戰鬥力係0
唔使鬥

我今季買咗2件波衫添啦

阿叔 我愛你

Party勁奸

高狗d管理下pr 都係仆街 好似nba金塊
[img]

金塊官方推特帳號日前發文引發爭議，當中請網友們挑出自己最喜歡的金塊隊史球星，只是開出5人名單中卻赫然不見安東尼（Carmelo Anthony）。

金塊官方名單推出的是：范艾克索（Nick Van Exel）、穆湯波（Dikembe Mutombo）、約柯奇（Nikola Jokic）、畢拉普斯（Chauncey Billups）與英格利許（Alex English）。

這無視曾在隊上效力7個賽季的安東尼舉動也挨批，儘管他在隊史出賽時間還有總得分都排在第3，這段時間也3度入選全明星賽，更率隊打入西區冠軍賽。

安東尼如今東家拓荒者也作出回應，貼出一模一樣風格圖片請網友投最愛球星，其中就特別列上安東尼，只是金塊5人名單當然也不

你極權支持者

迷張成日比反張屌

一早買咗

直頭hehe樣

真呀 有咩理由melo 唔係金塊球星
高狗人又閪 pr又垃圾

高狗死全家

阿仙奴內憂外患 識買一定買維也納

似係除咗踢波冇乜其他嘢嘅傻仔

邊度 下次開拖tag我

佢日日玩抖音fuck u

班友唔識波

乜你迷張架咩 不時得鐵衛哥 撐我

雲加咪又係高層隻狗

爺爺含左22年，唔簡單

低la 迷件垃圾

人玩佢又玩

似足你
正一多嘴狗

你迷呢條垃圾

句嘢比返你

呢條垃圾真係垃圾

未成材唔計

駁五刀

你一樣
迷件laca

迷基
我本身反拿 但難得有人撐
今日唔反拿住
要屌死你隻多咀狗

喂到埋口 呢條片都起碼30球
This is the perfect video to show why “chances created” tell you more about a player than “assists”

你咪癲 我2015開始迷

班垃圾射極唔入 當年差少少就破助攻記錄

多咩咀？

佢第一個玩 連link都擺埋上ig 似係日日上

想整件叔 又唔想買波衫

迷到癲

我鍾意咗你好耐 你寫既詞 好過林夕

我有

唔印奧燒就係鬼

英格蘭

laca品性好

你幾識波

有三件

我有 炒埋

me2
我真係份工都冇左
識我就知

做港龍空少
型到

why要罷足先批評得
佢有權有能力
罷左都唔怕俾人清算
點解可以同一般人比較

利申有罷

唔係啦
我唔夠高

機師

點解有權就要罷
又道德勒索

雙重標準囉?
唔明?
同埋佢唔係一般人?
而家邊個領隊唔係打份工

佢經濟負擔同其他人經濟負擔係咪一樣先

咁事實上好多清都係有無錢都唔會抗爭

你講到其他人罷完工食都無得食咁
同埋佢追求都唔同

我車牌都未考到

我公司藍 自己唔撈

達蛇做左人權鬥士？
罷完高狗發癲累埋其他球員邊個負責

食屎啦

我意思係每個人既本錢都唔同
本錢少既人有時屈服係威權之下你都冇得怪人
本錢多既人有選擇權但都選擇接受
咁算係邊個錯呢
唔係話反達定乜乜柒柒
我覺得呢d唔應該講資格論

屌死隻迷基

成班傻閪又係度鬥黃

認真問而家印燒都幫唔幫到燒
錢都係公司袋曬？

仲買衫把撚

真心反5刀

iwobi

我自己覺得 我地同阿迪達眼界價值觀都唔同
對你黎講本錢可能只係三餐溫飽
對佢黎講追求既野都唔同
反達屌阿迪達唔肯為燒發聲
但班人如果直頭無為過香港發聲
佢地有咩資格批評
燒出事可以話達蛇毛都唔會少條
但香港淪陷同佢地息息相關
咁班人係咪太雙重標準?

仲益個閪老細

我琴日喺呢度吹奏Chambers助攻帽子戲法你冇推

本身想買埋白色
而家都係不了

想睇 上水未 @羅狗

我見到呀 我無推咩

佢係典型傻鳩 你問佢中共係咩應該唔知啦

本身想買2件同女友一人一件
琴日同佢講完阿狗呢單野 佢叫我咪撚買

埃爾多安 亞塞拜疆
呢兩個stakeholder
一樣獨裁 極權 反人權 民族主義 反反對派
當然 for 亞塞拜疆 亞美尼亞都唔係好人
幾年前燒撐埃爾多安 搵埋佢證婚
前排佢就走出嚟撐亞塞拜疆嘅

阿狗自己獨裁雪燒
屌阿狗當然正常
罷睇 燒波衫 個人選擇 我唔評論
好啦 咁燒撐獨裁
你哋又點睇？

係東突件事上 企喺燒個邊 正常
係佢比人雪呢件事上 企係燒個邊 正常

但如果睇完琴日燒篇statement
而認同牙燒真係一個 如佢所講嘅
“always for justice” “不畏強權” 嘅球員
咁我想問下你哋
究竟正義條線定係邊？
只要有撐東突就叫正義？
定埃爾多安 雙亞單野冇咁重要？

總括
燒唔係虛偽 但佢一定係雙重標準
佢更加唔係做到佢所寫嘅
“我會為不人道同不公義嘅事情發聲！”

女人會睇波咩

冇save 佢唔上就冇得睇

個個都有上

智者剷蛇又上水想撚狗了

似你老婆

我係同意你篇野同時係唔少twitter護主狗講既野
我撐佢但真係太多pr stunt

駁唔到

freerider咪唔會鬥

佢唔睇 但知我鍾意阿狗 我又成日同佢講阿狗

叔

清泉 仲要靚仔過拿卡

點會呀
cls

拿卡第2靚仔Ok?

講真拿子top3 靚仔
第1係T3

上面班老屎忽好彩小妹清泉

咁t3 阿叔 先到拿卡

你青頭姐

爺爺生日快樂

比比鳥最型

上年我已經話閪仔上場玩埋輿論戰 唔係咩好事 呢度好多人話管理球會上心左改善埋個架構 依家比高狗父子一巴一巴打到唔識講嘢

t3 > leno > laca > amn

係喎
如果爺爺仲係度燒單野一定唔會搞成球壇笑柄

爺爺一定會保護我燒

我細細個有睇6仔叫春
到E家仲未溝到

你邊位 未見過你

唔熟執 Twitter投票最多5個位
肥仔一定係度既情況下 上果5位係咪地位高過Melo真係唔知
Melo最多西決

可能食咗唔少大陸g冇講姐

我見過你咪得

希望係

做訪問食好多

不能同意更多

對佢有信心佢食唔到

melo地位點都高過van exel

Ok 拿卡全球第一

你點睇你隊友獨角獸又重傷

清今日搞咩

藍狗躝啦

同你一樣溫女溫得多溫到傻左

發覺有人講左我想講既野了

佢撐埃爾多安無人講

因為香港既敵人係中國 凡係反中既就撐

講真 大把人夠講BLM 刷光環啦 你都識去屌mc Jin偽善唔撐香港

咁ozil又幾時撐過香港 所以我都唔明點解要死撐ozil

死撐就係因為佢反中 岩你口味

佢都係一個極權領袖既支持者黎渣

我一早就同老婆狗講過啦 ozil雪係足球原因 你就收聲

係政治原因 達就係幫兇 迷燒又撐達根本邏輯講唔過去

見你幫我還擊 （迷張）
我撐拿卡一日咁多

我覺得呢d都係視乎有冇得揀
冇既揀既人做d咩有時都係身不由己
你屌到佢仆街
佢都幫你唔到

有得揀既人都選擇同流合污
咁就係自己揀架啦

唔知牙達其實係有冇得揀
不過唔係個個批評得牙達既人都係有得揀個種人

你都藍

反達未

我本身傻
唔關事

咩事

我唔止藍

講真 撐燒既咪同燒一齊quit arsenal囉

未上任都反緊

綠

我唔溫女啦

你都係

你黃加藍

應該冇事ge

呢度深藍手足多過黃

係政治原因 達就係幫兇 迷燒又撐達根本邏輯講唔過去
呢句你邏輯講得過去?

係 好多小粉紅

之前幾鍾意佢 仲轉會黎搵你

屈完未，fc左未

原來台毒狗

甘又点

林鄭禍港 公墓員就係幫兇 撐運動又想保住份工根本講唔去
唔駛睇都知你quote邊個 所以呢句我比牙鏟睇

但自己無得揀又會覺得達蛇係有得揀

如果係高狗要雪燒 達蛇咪執行果個 咪即係幫兇囉

咁老婆狗仲點撐得落達蛇？

乜鳩呀......

我反達 但又迷達
中立撚

牙達有揀啦 唔教阿狗咪得
真愛係要學識放手由佢沉淪

點反得落

我中立既 唔講政治 總之黑暴就係錯

岩牙 你講得岩架
中資銀行既全部都幫兇
四大地產商又係幫兇 你打佢工又係幫 買佢樓又係幫
黃店買大陸食材又係幫

呢個咪一直以黎你鬥黃個標準囉

所以果時咪同你講 你迷燒無可能撐達囉

今晚出拿狗會大炒對面幾多粒?

我唔識政治 覺得政治唔應該同體育扯上關係

紐約人班高層咪又係垃圾到仆街
唔比高狗差好遠
佢走都係理所當然

出都無得出

但佢太易傷
小牛cuban好撚好人

睇波就唔好覺政治啦屌

咁你唔辭職仲做政府工覺唔得自己你幫凶?

所以我覺得冇必要集中焦點去達🐍/🐶
但你有得揀支唔支持球會
至於達🐍/🐶 過一兩年自然知道 呢一刻或者佢有難處 但佢唔仇冇下家架

典會 拿狗再無正選應該時日無多

你收啦垃圾

係就好啦

依家冇個做到呢啲傳送

今晚出442啦
左邊nelson 右邊屁屁
中場派對 埃及
前鋒2個廢鋒

我係呢度講過幾次 我認自己廢架

老實講，講政治都係中國好，夠穩定

邊個係垃圾大家有眼睇啦
係你唔接受現實
成條傻柒咁突出黎比人屌

出nk+balogun

占士

所以你地先會講得出唔鬥黃

黑華迪nk

新舒利亞!

又有有位就入

鬥黃有鳩用咩 你地有邊個夠黃之鋒做得多野？連ngo狗都不如啦

唔通咁就個個都唔黃咩 有咩應該做 就做 批評就免啦

每個人有自己判斷 黃唔黃係睇良知 唔係睇你做左幾多野

即係如果有個人 日日出黎屌黑警 佢目的係為左出鏡上位 而內心係撐中國既 咁叫唔叫黃？

容海恩果d良知咪就係藍囉

黃同藍係咁分 唔係睇你做過幾多野架麻

有咩問題
政治本黎就係咁

你講到咁清高把撚咩 你咪又係使緊林鄭隻走狗

我真係唔覺我付出少過佢喎
只係唔同範疇

Ok
即係咁講 做得多與小

唔等於黃唔黃 唔係唔做野既freerider就係對家既人咁

深黃淺黃本一家

所以咪話囉 你盲撐燒咪同佢一齊quit arsenal囉

林鄭走狗我邊有資格做

就係你呢D垃圾心態
唔鬥黃根本唔會突破自己做緊既野
唔鬥黃根本唔會有勇武出現

你真係唔明你呢d咩心態
你個目標係乜？ 成為最黃果個？成為最勇果個？

點解要同同路人鬥？ 鬥鬥下就會變得更黃更深架咩？

身邊好多黃嘅都畀人鬥到心灰

要撐燒 所以就quit Arsenal
反而唔係叫高狗quit

講緊既係互相推動
做更多野
算了
喺你既世界根本唔會有D野係你想像到

我地隊內冇

梗係灰啦 click嬲嬲當抗爭 食黃店當抗爭 3罷唔做 辭職話不了 港共睇住你黎食啦而家
你想唔鬥 咪做多啲 人地鬥我黃咩?我再做多啲 你出街頭?我出更多
咁先會贏到 下下話心灰 咪即係自己做唔得多 場運動輸咪輸係啲贖罪卷到囉

姐係咁 鬥黃的確未必好
但係俾人講兩講就心灰 放棄初衷
你身邊既人自己係咪真係無問題啊？
講兩講就放棄，仲講乜撚光復香港啊
唔好將個問題推撚曬俾其他人
自己都反省下啦

講香港政治問題 其實真係谷鳩氣
話人鬥你黃 而家搞親咩遊行就話無不反呀 唔出啦 有武肺呀 唔出啦
之但係話去黃店消費就仆住去當抗爭 呢啲唔係贖罪卷?
香港而家係你地手 你地想繼續做順民 咪繼續做 反正 無能力走既 又唔係我

一開始只係行下馬路就叫抗爭
之後開始搬鐵馬封路 再去到陣地 打狗 氣油彈
再有人用槍 炸彈
呢D就係鬥黃演變出黎

發覺你真心唔明 出街頭會贏？
由一開始就係黑警唔夠黑 你先有幾場「勝利」例如 71立法會不設防

幾時幾刻係真贏過呀

肥仔聰就係逗份糧 唔想搞 想等777搞

換左鄧pk上場

你睇下佢d手法 就係破滅你幻想

點解而家無人再出黎 就係因為而家人地認真同你打

根本唔會比機會你

打仗係講實力 你無槍無炮拎條賓周同人打 打飛機咩

有心有本事既 輸入軍火再講啦

其實唔講呢啲佢地眼中既暴力抗爭
講遊行佢地都不了 仲好意思話人鬥佢黃
都係做返去黃台消費當抗爭左算啦
港共其實真係無需要再打壓黃店
比個藉口啲順民扮抗爭都好
反正耐左就會消磨哂意志

應該又343

唔通要好似爺爺咁，end of love story

What does Arsenal mean to you?
The love of my life. I gave 22 years of my life to the club. I built the training centre and I built the Emirates Stadium. I gave a lot of sweat to get the stadium money paid back and to create an atmosphere and infrastructure to allow this club to do well and invest in the future. I think we are in a good way.
I'm a little bit like a guy who's ended a relationship and has no contact with his children any more but he still loves them.

終於捉到一粒鬥黃老鼠屎啦
就係你呢啲低能仔 搞破壞 搞到黃圈on99咁
鬥你老母咩

仲好意思話比人鬥到佢心灰意冷
最撚心灰意冷班人都未撚出聲

不過見到咩光時個it收十皮一個月係幾灰

傻西
駁到你就吠啦

估唔撚到收入高到咁....

一個民主社會係一定會有唔同光譜 唔同意見既人
而且一定會互屌架啦
最重要係你要思考
諗下人地講既野岩唔岩
岩咪做
唔岩聽咪算 再睇下有無其他抗爭方法岩自己做
而唔係俾人屌兩話就話心灰 quit game
呢d消極撚真係on9
淨係識將個問題瀨落其他人度
完全唔會諗自己有咩問題
再唔係好似剷蛇咁自命清高 又係得啖笑

智障仔

唔講政治喇 香港未來靠你地唔鬥黃 和理非既新一代

是但打句你全家生癌百病纏身我都識啦

迷狗咁重火氣？

比個39唔識7既話你老鼠屎係人都火啦

【Now Sports】在奧斯爾表達了自己被雪藏的憤怒後，阿仙奴領隊阿迪達承認，他未能充分發揮奧斯爾。
雖然奧斯爾（Mesut Ozil）以35萬鎊周薪成為阿仙奴最高人工的球員，不過自從3月7日以來，就再沒有為阿仙奴上陣過1分鐘，而這名32歲前德國國腳跟阿仙奴的合約將在今季結束後完結。

阿迪達在周四歐聯對維也納迅速賽前記者會上，談到有關奧斯爾時說，「我的工作是讓每位球員發揮出最好的表現，為球隊作出貢獻。但在今天，這一刻，我感到自己失敗了。我希望為球隊帶來最好的奧斯爾，有時候我差點就能夠做到，但目前我還無法做到這一點，因為我必須做出決定將他剔出名單。」

今晚贏唔到就要躝了
群情洶湧
眾怒難犯 迷達都頂唔住

燒上年Key passes per game都仲係全隊第一，英超頭10

今晚對住隊垃圾都贏唔到
就抵走啦

今晚/聯賽輸嘅話暴動都似高層實要躝出嚟解話

炒達都唔知搵邊個教

起碼呢個星期要贏哂

下場李城 華Dee 復出
應該會屠阿

保特啦

雲加coming home

光時未開之前係連登搵人
我有去問過 佢叫我做義工

寧願輸晒佢

龍蛇好過佢

人血饅頭

sor9ly，In Arteta I trust

我都有send email問做cs

你出返少少人工比我 我都Ok會幫你
但做義工真係搞唔掂

保特個樣夠威嚴
龍蛇個樣太陰濕 肯定佢教波會著住條ck出黎嚇鳩啲球員

本身都迷達 見佢咁撚樣真係迷唔落

義工我都ok 但時間真係夾唔到正職

我個陣係正職太藍 所以唔撈 去搵光時

應該好多人嗰陣會仆住做義工

我個陣真係搞唔掂 幫唔到佢
點知而家十皮野

其實佢袋十皮無所謂 渣哥呢d一定仲撚多
不過佢好似話刻薄手足？

原來今日爺爺生日

渣哥真係和味 以前邊有人食佢D野架

今日好多內戰 點頂

掛著黃店請人 真係ON撚9
返6日 7日大假 返工時間要哂你中間段時間
打句愛香港 衰撚過做地盤

你又好難同渣哥條粉皮比較嘅，做生意又唔係請義工，如果搵得幾皮嘢不如打返份工算啦

入黃店係搵幸福

所以我意思係佢袋十皮無所謂 大把人仲多
仲緊要係佢有無刻薄手足姐
出面個post 唔敢跟車太貼

十皮都叫無所謂

唔係話靠義工起家咩
其實條友都on9，佢轉咗啲手足做正職再轉自己，反對聲一定無咁大，阿狗高層上身咁咁猴擒益自己

係靠義工架當初

點解臭閪達未能充份發揮一個35萬鎊周薪既球員， 唔係臭閪達自己躝， 而係要球員躝， 咁貴既球員都唔識用， 擺明係臭閪達自己能力問題la, 應該自己喺記者會引咎辭職， 仲講咁多野做乜春啫

係囉，我假設渣哥條濕鳩係揼本請人，咁樣兩個其實無得比較，光時某程度算係間ngo，大
都係靠班義工起家

阿迪達認失敗：未能充分發揮奧斯爾

【Now Sports】在奧斯爾表達了自己被雪藏的憤怒後，阿仙奴領隊阿迪達承認，他未能充分發揮奧斯爾。

雖然奧斯爾（Mesut Ozil）以35萬鎊周薪成為阿仙奴最高人工的球員，不過自從3月7日以來，就再沒有為阿仙奴上陣過1分鐘，而這名32歲前德國國腳跟阿仙奴的合約將在今季結束後完結。

阿迪達在周四歐聯對維也納迅速賽前記者會上，談到有關奧斯爾時說，「我的工作是讓每位球員發揮出最好的表現，為球隊作出貢獻。但在今天，這一刻，我感到自己失敗了。我希望為球隊帶來最好的奧斯爾，有時候我差點就能夠做到，但目前我還無法做到這一點，因為我必須做出決定將他剔出名單。」

【歐霸盃】維也納迅速 對 阿仙奴
Now TV 643台23/10 00:55直播
Now E 同步直播

圖片來源 : ©AFP

u

我個件唔關黃店事

其實成日都唔理解呢類人心灰d乜?
佢地犧牲左好多野都俾人屌?

如果真心覺得需要抗爭，就應該覺得某程度都係為自己而去爭取
自己秤下"想爭取既野"同"俾人屌兩下"，就知有d野係好小事

明明大家都係當事人，唔知點解有時講到好似有班香港人係局外人咁，屌下佢地，"佢地"就唔幫"我地"咁，好似香港點都唔關佢地事咁

依段野真係睇一次就嬲一次， 越睇越火滾

點睇皇post屌施丹放 C8

Happy birthday, Arsène!

雲加想開心 為什麼雖要等

施丹放咗好多好野走啦
之前因為有冠所以無乜人屌姐
夏基美、仲有ac個閘都係曬料
皇馬個陣老到，得巴西雙翼、文迪後生少少
重建又要閪幾年啦

miss you爺爺， 見到仆街達喺記者會講埋啲鳩野就嬲到食唔落飯

華維迪 奧迪加特 一堆新星喎
下年一定買包皮 有錢d買埋夏蘭都得

呢個真

買埋辛祖都仲得
唔岩買埋普巴個D
又一隊宇艦

尋日買左呢場角大咪睇下囉，先講前鋒，個jovic連波都keep唔到，成場隱形，咁就60m ,中場中就ok ,但兩隻翼都冇突破力既，個黑鬼好似冇出過場咁，後防就仲衰過夠仙奴，馬些路攻守都唔得，成日做錯決定，對中堅仲正，成日兩個一齊谷上去，上半場俾對家湯穿幾次，唔係古圖已經456

Hakimi 列基朗 Theo

拖舟要卡馬雲加啦

絕症？

叫得雲加都好波

琴晚果場對中堅西到進攻仲要摩迪同馬些路

其實印度狗伊狗同達狗 三個入面一定要郁印度狗
條友紅褲子出身都咁撚閪

琴晚邊個中堅？

巴西隻新仔同華拉尼

迷愛清小心身體

最大戰犯方舟同馬些路 上一季冇馬些路既時候25係金手套

無拉膠唔識踢

拖舟要達狗做助教la, 佢識343好勁的， 賓周馬踢左邊， 摩迪打假9

反而呢種人妥協既機會最大

要郁郁班主啦，求收購呀

嬲係嬲在 佢講到好似帶唔到最好的奧斯爾
燒就連入名單都冇資格
咩邏輯 ？
燒幾時廢到要最高水平先做到阿仙奴後備

奧燒出埋statement

睇咗video，達sir唔似食死貓，我信佢footballing reason棄用Ozil（亦即係武肺停賽前覺得已經俾夠機會佢做expect佢做到嘅貢獻，但係唔work）

佢咁講，即係一日佢做manager，理論上就唔會用燒

邊個做都唔用得

又有新statement? Twitter 唔見嘅

係啊係啊，洛克人仲好過燒啊
收皮啦傻鳩

尋日個個，我岩岩先睇到

放隻閘去熱狗 但仲用緊馬細路

應該真係政治逼害

賭少啲馬 就無事啦 人地屌女屌到馬上風
迷愛賭馬賭到馬上風

咁講技術層面嘅話
放個傳送能力強嘅球員喺後備
球隊多個板斧 對球隊有咩壞處

迷愛手足保重身體

就算佢企係度傳波都叫作用
就算你用佢90分鐘換入踢1分鐘都叫作用

除非你放個唔識踢既落去
職業球員黎架嘛大佬

明明達式4231唔廢

Arteta on external influence being the reason Ozil isn't playing: "At the end of the day, we are talking about a player playing on that field or not. Believe me that is nothing to do with the board, owners or anything like it."

其實勁唔勁都好，以阿仙奴呢個處境同奧斯爾嘅歲數及人工，佢都係完約要走㗎啦，但真係估唔到結局會係咁

好肯定係啦

屌你啦，足球當打機咩，fifa高分啲就勁啲，唔撚俾戰術要求同佢能力夾唔埋？

冇人信佢d語言偽術

啱聽，唔講乜技術，淨係膚色都唔夾啦

奧燒跑姿咁hea

得個估字：都係嗰堆嘢，一係保護唔到後防（身體對抗/ball recovery)，一係更衣室因素（始終最高薪，一定有榜樣效果，驚啲細嘅不滿？)

肯撚定係人民幣問題達子鳩up正仆街

好過廢鳩Willock就滿足

文傑今晚開live講燒

黑拖舟嚟，小心啲講嘢

Ozil風波引來極大回響, 今晚<傑出阿仙奴>開Live從積極角度探討一下Ozil。有興趣的朋友記得準時收看啦。
MC: 文傑
積極角度係咪即係又係咁話燒唔岩踢呢樣個樣

佢由第一日開始反 可以唔洗睇

垃圾atv+tvb露股都唔紅既暗星

但係講到尾 依家燒係連一個註冊位都冇
唔係要求正選 亦談不上後備換出

係出嘅資格都冇

呢條友唔配做阿狗

熱狗黎

咁仲仆街

Wilock俾大家講到咁廢
起碼有逼搶 有落鏟 有射門慾
廢係廢但唔會睇到火滾

奧燒係一個要成隊踢得好佢先上神級既球員

清你涵養真係好

有人睇先好笑

睇奧燒55波鳩縮 頭槌唔爭頂
波出界唔盡力追埋佢
呢d先燥

最經典歐霸決賽輸緊3球定2球換佢走，佢竟然散步
由果刻起永遠反燒

1001